9608宋都服務IPO討論區

9608宋都服務IPO討論區
中左一手

有冇人知暗盤幾多錢?

冇人抽?

1手

閪冧啦呢隻

抽中1手 應該擺到星期一先放

向下升

宋都唔要

芝麻嘢

服務咩人？

ching賺咗幾多

Cls

呢隻都抽
物管細隻都無咩運行

跌左三份一

仲衰過隻1945同9600

變左宋(送)頭

超越左第一服務

真係宋都唔要

同期抽咁多隻 就中呢隻賤嘢
又喊岀嚟 溝完又溝

呢隻都唔易中
咁你都有份

講明送刀服務
你哋又接喎，怪邊個？

原來得21個人抽B組
B組個個分2成貨
唔跌就有鬼

點解會溝 新股穿IPO價一係斬一係等 唔會溝 因為下面跟本冇位睇 只會係佢番到IPO價先做野 等埋真係唔係咩都抽 同期成10隻唔會隻隻有人玩

呢個真唔識喎
有時細細粒，B組食西狂爆爆爆，又點解釋？

醫渡 網車 又唔見中 屌

I know this feel bro

希望冇下次

係咪佢哋走晒 有人收貨就會升

終於搵到個po 講呢隻
新手我都買左呢隻 一買即跌
依加都唔知點算

你地會唔會止蝕定等呀

等

上左一堂

日日都咁跌 好驚呀

唔係日日都橫走？

Diu 宋都服務上市第五天,實控人俞建午被證監會調查

咁大穫！

你買得多唔多呀 我好重貨

溝完二手
你幾多吖？平均咩價？
想再溝但唔知幾錢叫底

佢日日咁跌 我買左成30萬股 開盤價 diu

嘩 好大穫喎

你買左幾多呀

咪話溝完兩手囉

去星盛溝仲好啦

唉 星盛又唔中

我... 忍痛放曬 痴線 升都唔升

嘩屌
蝕到入肉喎

唔想心掛掛 再望呢隻垃圾

佢自己話會回購 等多陣蝕少啲嘛
打算去邊賺返？

我怕佢會停牌加上日日咁跌 唔係辦法